今日同一位蒙面前線傾完計 我唔會再講核爆都唔割

我會講：割包皮都唔割！

大家請善用【不推文回覆】

不推文回覆1分鐘內只可以使用一次

唔好開廢post 好冇 幫手推下行動post plz

全部都有幫手推喇

P仔推唔到啊啊啊啊啊啊啊

真心多謝勇武！
但係有個多謝勇武嘅post我哋P牌俾唔到正皮！
所以先唯有自己開一個！